%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/08 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.vector.list}

\subsection{描画} \label{graph.vector.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawVectors}      & 2 次元ベクトル場を描く. \\
  {\tt (UGVECT)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.vector.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetUnitVectorTitle}    & ユニットベクトルのタイトルを設定する. \\
  {\tt (UGSUT)}                  &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


